+++
 title = "Вакансии Senior and Lead Python Developers"
 date = 2020-06-18
 description = "Вакансии Senior and Lead Python Developers"
+++

Вакансии Senior and Lead Python Developers
 
Компания «Кронштадт Технологии» приглашает Ведущего/Старшего Python разработчика в команду, которая занимается разработкой софта для ситуационных центров и систем поддержки принятия решений. 
Суть проекта: 
• обработка больших потоков данных; 
• отображение текущей, моделируемой и прогнозируемой ситуации на море и в воздухе; 
• автоматизация работы пользователей с информацией и выполнения функций системы поддержки принятия решений. 

Вам предстоит: 
• создавать новые сервисы и проектировать, реализовывать сервис-ориентированные архитектурные решения; 
• реализовывать модули взаимодействия между сервисами, приложениями и серверами; 
• проводить ревью кода команды; 
• работать в команде и самостоятельно. 

Вы почти в команде, если у вас есть: 
• уверенные знания Python; 
• опыт создания и проектирования сервисов/ серверных приложений и web-сервисов; 
• опыт работы с СУБД (PostgreSQL); 
• знание принципов MQ (RabbitMQ и пр.); 
• умение писать понятный и простой код, разбираться и работать с чужим кодом; 
• глубокое понимание принципов ООП и умение использовать их на практике. 

Что есть у компании: 
• разработка нового сложного продукта; 
• абсолютно новый, приятный офис в г. Самара. (ул.Луначарского, рядом с музеем «Самара космическая»); Есть парковка и свободные места)); 
• гибкий подход к графику работы; 
• соблюдение всех норм ТК РФ; 
• добровольное медицинское страхование; 
• финансовая поддержка от компании при значимых событиях в жизни; 
• возможность проходить обучение, повышать квалификацию, участвовать в митапах и профильных мероприятиях. 
 
Интересно? Пишите Марии Траковой 
t.me/m_trakova 
 
#вакансии